---
date: 2008-04-02
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.6.3 του Okular
---
Η τρίτη έκδοση συντήρησης της σειράς 4.0 του KDE περιλαμβάνει το Okular 0.6.3 με κάποιες διορθώσεις σφάλματος, για παράδειγμα έναν καλύτερο τρόπο να έχουμε τη θέση του κειμένου σε ένα έγγραφο PDF και λίγες διορθώσεις για το σύστημα σημειώσεων και τον πίνακα περιεχομένων. Μπορείτε να διαβάσετε για όλα τα διορθωμένα προβλήματα στο <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_0_2to4_0_3.php#okular">http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_0_2to4_0_3.php</a>
